香港蠱市正式無視所有示威活動！！！

紅太陽照舊升起

睇下撐得幾耐，經濟數據無得呃人
同股市走兩極更加令人失去投資信心
到時得返大陸資金係個市入面左手交右手

仲話經濟攬炒，笑撚死
越多人買熊，我隻牛越安全

理鳩佢
美金繼續換

好似支那個垃圾市咁

北水撑市，好友揾錢雞會？我懷疑有冇人敢掂大陸地慘股，如非北水因素……

讓領導先走

連財經台KOL布布博士都話係大牛市

永遠都3000點

連登不嬲係反向指標

捱一年，睇下仲係咁既市況

即係點?

升到40000 Ok?

牛牛哈

所以淋病話我地持份
因為個城市長期以黎貧富太極端

股市從來都唔會持續受影響

恆指過半數公司都係大陸公司
關香港乜事?

唔升高D 跌嗰時點會痛

所有數據都負面，但股市升到兩萬七

其實股市樓市都冇爆到
班藍屍嘈咩